export const data = [
    {
      question: "¿Qué contiene una Clase?",
      choices: ["Individuos", "Campos de datos, variables, métodos", "Similitudes entre objetos"],
      answer: "Campos de datos, variables, métodos",
    },
    {
      question: "¿Qué ciclo se usas más?",
      choices: ["IF-ELSE", "SWITCH", "FOR"],
      answer: "FOR",
    },
    {
      question: "¿Cuáles son las características de la POO?",
      choices: ["Distribuido, interpretado robusto, multihilo", "Ninguna", "Objetos, abstracción, polimorfismo, encapsulación"],
      answer: "Objetos, abstracción, polimorfismo, encapsulación",
    },
    {
      question: "¿Cuál de los siguientes define una variable?",
      choices: ["COUT", "INT", "VOID"],
      answer: "INT",
      },

    {
      question: "En la programación orientada a objetos (POO), un objeto tiene las siguientes características: -Identidad. -Estado. -Comportamiento.-Mensajes. -Métodos.",
      choices: ["Falso", "Verdadero"],
      answer: "Verdadero",
    },

    {
      question: "¿Cómo se conforman los objetos?",
      choices: ["Se forman con datos (atributos) protegidos y datos privados", "Se forman con clases y subclases","Se forman con datos (atributos) y métodos."],
      answer: "Se forman con datos (atributos) y métodos.",
    },

    {
        question: "¿Cómo está formado un programa bajo el paradigma de orientación a objetos?",
        choices: [" Conjunto de métodos que interactúan de forma conjunta."," Conjunto de objetos que interactúan de forma conjunta.","Conjunto de líneas de código que interactúan de forma conjunta"],
        answer: "Conjunto de objetos que interactúan de forma conjunta",
      },

      {
        question: "Un programa es una serie de órdenes o instrucciones ordenadas con unafinalidad concreta que realizan una función determinada",
        choices: ["Verdadero","Falso"],
        answer: "Verdadero",
      },

      {
      question: "El código fuente es un texto escrito en un lenguaje de programaciónespecífico y que puede ser entendido por un programador",
      choices: ["Verdadero", "Falso"],
      answer: "Verdadero",
      },

      {
      question: "¿Qué contiene una clase (poo)?",
      choices: [" Una clase incluye la superposición cuántica de las partículas que nos rodean", " Una clase incluye alumnos","Una clase incluye los datos y el código que operará sobre esos datos"],
      answer: "Una clase incluye los datos y el código que operará sobre esos datos",
      },

  ];